Hier komt uw beau, Nancy,' mijn neef zei t'andere dag, toen ze hem zagen oversteken van de straat naar het huis.
Mijn beau, inderdaad!
Zei ik- Ik vind die je bedoelt.
De arts is geen beau van mij."
"Aye, aye, dat is heel mooi praten - maar het is niet de arts is de man, Ik zie."
